[12]高風險投機Short call十五手390十月7.25

圖for binc

Short DITM交易規則
入市條件: 週線陰陽燭open位達2SD去到close位3SD嘅bb
操作: Short 2SD行使價嘅DITM期權
注碼: 30%按金
目標: 預計五日內會調整至2SD
平倉條件:
1.目標達成止賺; 或
2.入市後同一週內開始調整(止賺避險); 或
3.入市後下一週牛皮(避險)

開倉原因:
-週綫大穿bb
-三年橫行阻力
-頭肩底量度升幅

沽出價: $0.66(每手1000倍)
期權金: $4k
倉: $70k

--------------------------------
累計利潤: +25660

交易紀錄:

[1]shortput4手27睇反彈

利潤: +10960
[2]高風險投機Short call 20手 3號仔 8月 15.5

利潤: +4200
[3]高風險投機 Lp 兩手2318 八月 65.0

虧損: -500
[4]高風險投機short call兩手3333八月25.0八月

利潤: +2600
[5]高風險投機short put一手2382八月100.0

利潤: +6000
[6]高風險投機short call十手992九月4.80

利潤: +200
[7]高風險投機short put兩手27九月52.5

利潤: +3000
[8]高風險投機long call 一手700九月 330

虧損: -1200
[9]高風險投機short call390十月7.25

利潤: +400

15手390

十萬啫
細國大小

日綫黃昏之星

留名支持關愛巴

0.61平哂
賺得好少
狀態不佳